Documento gerado sob autenticação Nº QFF.917.061.5IJ, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1351                  de  07/02/2020
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Férias n°55306,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PSICÓLOGO-ÁREA, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, ANDRESSA BOTTON (Siape: 1938806 ),  para substituir   ZILMARA BONAI (Siape:
1163387 ), Diretor da Divisão de Ingresso, Mobilidade e Acompanhamento do DDGP da PROGESP, Código FG-
1, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 10/02/2020 a 14/02/2020, com o decorrente
pagamento das vantagens por 5 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
